SunMobile 11月完約，想簽無限plan

本身用緊無限5GB後限速，
宜家想簽支援到apple watch 4嘅 無限plan
請出招

巴打我地招緊人csl family 湯機plan 有埋apple watch好岩你
詳情tg傾：

same